[超飽肚系統] 28蚊抵食吉豬鳥冬

飽到個標題都打錯字

原諒你，下次唔好啦

邊間

高級法國餐廳

大家樂

厚唔厚架

厚度冇影
同平時果隻一樣

Café de Coral

茶餐？

個鳥冬冇味

個舊咩黎？

良心企業
好過某D打住日式旗號既餐廳又貴又收+1仲要份量少過上面幅圖

個湯底係垃圾"面屎湯"
用返味精湯會好食D

豬扒定雞扒好食啲？